3, nimmedadud päewal kaebaja Neruti moisa ohmann et moisa ? metsast on warrastud üks süür kask ärra se warras olnud Josep Mark. Kohhus olli moistnud et Josep peab (1 R) üks Rubla trahwi maksma wallalaekasse moisi on pu kätte sanud.
